點解全線吉野家都咁熱咁唔舒服

人多多，旺角個間3-40人排隊。間間都咁熱，最熱金馬倫道個間，室溫有個溫度計平均27-31度都見過，屌你老母

咁舒服大把人賴死唔走

同埋我發覺而家好撚多大陸人食吉野家

有邊度唔多大陸人